點解古天樂套《尋秦記》咁好睇？

我特別鍾意第一集
女友變心 不斷追都追唔到
最後女友嫁左人 就幫小超返古代
每次睇都引唔住睇晒全部

不？嬲唔睇cctvb

題材新穎?演員搭夠?

弱撚智

古天樂演繹得夠鳩

本書仲好睇

如果有睇小說嘅習慣就會覺得劇情老土

唔明你講咩
本身就係小說黎

喺古代著住孖煙卤同T shirt，嗰幕好爆

d選角幾好
江華冇得輸

丫～～～呀呀～～～

咸書嚟喎

穿越劇鼻祖

1993《千歲情人》也算穿越，只不過是從秦朝穿越到現代。

小說仲好睇，劇將嫪毒同連晉撈成同一個

開頭都多甜姐，後面都少淫

未來戰士

誰和誰

別高興, 別以為叫高普

個時你未出世

丫啊～

因古做得好自然 講啲對白同黎應又貼地，好似dodo姐啲角色咁，硬係覺得以前啲戲好似自然啲又貼地啲 好似演員可以自由發揮咁

劇啊ching 識唔識字

小說情節拍唔到出嚟啦，你要古天樂係女都扑喎